大家大學見過最叻嘅人有幾叻

有個朋友港大 CGPA 4.2X
識五種語言
中文
英文
韓文
日文
西班牙文

鋼琴十級

笑鳩人讀書on9之後Quit U，搞公司賺好多錢

差少少叻過我

Dse 19分，坐我隔離，我估係全系最勁最高分

bill gate
mark zukerburg

溝哂全校啲女

中學
全級要讀十三科(計埋副科)
佢十一科考全級第一

狀元之一 上過報

點為之叻

入咗mbchb

21歲結婚買樓
覺得佢投胎投得好叻

叻到我講唔出有幾叻

Super

hallmate樣身材家底都係普通
但想溝邊條女都溝到 包括女神級
真心覺得佢勁

如果你係真心嘅
你都幾可悲

成個sem 冇上堂
final 前一齊去print notes
一齊通頂溫書溫左2日
佢拎A-

我見過最叻係大學校長囉

比人笑足好多年都仲出緊差唔多嘅post 果種堅定同決心係厲害既

果位仁兄就係烏大龜

考到哈佛已經本身叻仔，quit u都係叻
但asshole仔ive仔就以為呢個例子係講緊讀大學唔重要

高錕

「倖存者效應」

OU BBA 畢業之後一路做嘢一路讀master 以最快速度上位
成功KO第一桶金後繼續實現夢想 (搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
跟住用法律監管公司各個部門
又要負責幫公司和港交所，稅務局聯繫
更加可以有能力為公司制定未來政策
表現好的話可以入董事會 簡直是公司主力核心

一年食左四條女，三個係處
勿相認

好熟面口 勿相應

逢賭必贏
之前同佢打牌輸左成幾千俾佢

二個老死中學同學
一個hku glaw 一個mbbs

十級鋼琴

我呀sir
個仔首席驗船官 個女係律師
唔知佢屋企係點溝通

每年都有幾百人讀law幾百人讀醫
咁就叫最叻
你覺唔覺得自己眼界太狹窄？

依家year 4?

邊間大學會見到佢

日日溫到仆街都唔夠佢高分
佢一定係比我溫到更仆街 我信一定係
應該唔關能力事

成日走堂
組隊玩case comp
考試次次都A range
畢業做IBD 60幾k

上堂唔聽書掛住打機睇漫畫，功課project永遠抄人free ride, 考試測驗前一日先溫書但考得高分過我

讀mbbs, dean list
高大，又玩運動
仲識彈琴/結他

荷蘭叻

美國高中同學有個鬼仔
老豆係fortune 500強executive
佢入咗我隔籬校哈佛
佢year 2 佢已經用哈佛名launch咗6個projects，有義工義教、有賺錢嘅
上過CNBC、Bloomberg做訪問
聽講佢major American History同Maths
真係全才

中學係名校泳隊隊長
大學係港隊成員
其他人搵緊part time果陣 佢已經去緊世界各地比賽
香港記錄保持者 有出席各類型電視,電台宣傳

entering uni is mk behaviour

利害

成績同搵錢叫叻

識個憤世fd決定用人生活出對資本主義同埋對香港呢個不公不義社會既厭惡
炒散咬包睇書度日

打LOL 打到platinum，mid-sem前嗰晚仲係度睇人打機打到兩點幾。但係全部科>90%，我溫一個禮拜嘅嘢佢半日KO。

單手舉起自己

德國exchange
Major psycho
前足球國家隊青年軍
MMA教練
Stat tutor
自己帶住team人做research

上面係undergrad，之後去咗劍橋讀phd

係愛啊

回錯

有問題？

得到啲咩？

吹水大會開始

係咪衰小氣個個

老豆好撚有錢 ,考大學為左同親戚炫耀

万力甲？

香港三大都讀過
一個學士兩個碩士
依加仲去埋牛津讀博士

屋企全家都係專業人士
唔係牙醫就醫生 一係ibank

講語言既話，見過個TA識十一國語言，唔計識睇唔識講嗰堆

有冇睇topic架

大家大學見過幾多叻人係公屋出身 家庭不和？

中學畢業後佢去左史丹福大學做科學家

未讀過大學

呢到有幾多個留言係有睇題目

以前中學有個師兄
會考拎9A 拔尖入大學
學校唔比報10A 唔係既話果年狀元一定有佢份

籃球隊 中樂團 合唱團 校內田徑400米冠軍

就係等緊你個comment

你一定係考試唔睇題目嗰種人嚟

仲要幾大隻

屌 係喎 自膠

咩都識 但係唔會識得太深入
小至生活問題 大至唔同科目既學術問題都解答到
識既野好全面好實用

咁你係唔係?
有十幾廿萬個劍橋畢業生添
On99

第二屆連登鳩up大賽
正式開始

條友gpa長期唔過2.5
但係已經做左幾年生意卜（同朋友合資）
賺緊錢
好撚佩服佢咁有膽識

係呀每年都有幾百個 係好多叻人 不過唔係你

一輩子愛一個人

入三寶同MBCHB/MBBS既朋友起薪已經係我二十年後既頂薪

成班7頭識唔識字架屌你老母
題目係大學見過既人呀仆你個臭街
你講佢地中學點樣鳩鳩屎賣草紙做乜7呀
知唔知乜撚野係大學呀屌
U呀University呀冚家產
不過上連登問都係曬9氣
你地有見過大學既人咩
冇呀因為你地連大學張入場券都拎唔撚到呀仆街

幻覺嚟

完撚全唔溫書但Cg過3.7 /4
三大某神科

城大核子工程？

連中六合彩兩期頭獎

我都成日俾人話我唔温書
實則我睇哂啲參考書ja

天才都要勤力啦

研究哲學研究到入咗精神病院

同我同一個program 佢自細有病 (類似白血病個種) 要長期食藥, 佢一遲咗食你會望到佢臉色好似就死咁

單親家庭, 佢阿媽好似做低級工種, 住過劏房依家應該係公屋

樓上嗰啲自己創業搵大錢既人佢又比唔上 但係佢好勤力讀書, 自己身體差都讀書捱到3,4點先訓 DSE Best 5考到30幾分 依家拎scholar同deans list幾次 而且有女朋友又做有義工咁

佢唔係最top既人, 有時覺得佢家境幫唔到佢再上一層樓都幾可惜 但係佢係我好尊敬既一位同學

我當然唔係啦

迫不及待想玩玩了

Year 1 or 2?

個個都講錢同女

樓主嗰個咁勁就咁多負評

一齊踢波佢正選我後備
有女
有朋友
識鳩up識鳩野又識好多正經野
Gbus quit左去Oxford 讀
回流做ibank

某比賽世界第一

六歲作曲

投胎叻 老豆二百億身家 佢本人又靚女

很想玩玩了

英文得3。努力左一年，英文勁流利，ielts7.5

巴打識

如果完全靠自學 真係幾叻
不過如果出得起錢延聘高人指導 其實唔難

唔係我，我同學

唔計母語識六種語言

佢話係佢女朋友教，佢hall roommate 係鬼佬，由要寫紙溝通到日講夜講

係精通
未計英文
因為英文唔叻

其實勁人讀書唔係死背...

森美？

完全唔驚香港濕凍
而個天氣著背心返學

坐我隔離係全班唯一一個廣東話講得最好

第五屆國際發呆比賽台灣站今天（10日）下午在台北松菸舉行，比賽最後由香港科技大學學生陳棨豪奪得冠軍，賽後他接受訪問時笑稱，自己是即日來回台北，「特意來發呆。」而奪冠的秘訣，就是「甚麼也不看」。

《香港01》發現，原來「發呆王」陳棨豪其實並不「呆」，現就讀被不少人視為神科的科大風險管理及商業智能學，他更與友人創辦手機App，摘下2017年香港資訊及通訊科技獎「最佳學生發明大獎」，名符其實「動靜皆宜」。

由韓國藝術家Woops Yang創作的「國際發呆比賽」，於今日下午在松菸舉行第五屆－台灣站比賽，歷時90分鐘的賽事，並由創辦人Woops Yang擔任評審。

由於天氣酷然關係，大會將時間縮減至80分鐘，參賽者需於比賽時間內維持發呆狀態，期間如睡覺、說話或笑則會被淘汰，考驗參賽者是否夠「呆」。

最後現場觀眾評選後，由科大生陳棨豪得到冠軍，獲得一張參與下屆發呆比賽的機票。賽後他接受傳媒訪問，指自己沒想過可奪得冠軍，認為自己在台灣沒有相熟的人，不會有人投票給他，形容自己十分幸運。

他笑稱自己「特意來發呆」，早上7時多搭飛機來台灣參與比賽，同一晚約10時便乘晚機返港，但回程時不會再「發呆」，指自己需要休息一吓。

他亦分享「發呆」秘訣，「看著某一點也可以放鬆，但是看著前面，甚麼點也不看，好像好一點。」

陳棨豪（中）夥同好友陳啟濠（右）早前摘下了2017年香港資訊及通訊科技獎「最佳學生發明大獎」。（何敬淘攝）

發呆王冀走上創業之路

這位擅長發呆的陳棨豪，原來曾於今年初獲香港資訊及通訊科技獎的「最佳學生發明大獎」。《香港01》曾於今年4月訪問陳棨豪，當時他透露自己正就讀科大理學院風險管理及商業智能學課程四年級，並與朋友創立手機的應用程式「科和」（Void），主打升用家的精神健康，助人入睡，希望未來可走上創業之路。

此外，根據報章報道，陳棨豪曾訪露自己中學時已喜歡閱讀與心理相關的書籍，並於大二時報讀催眠治療課程，去年獲註冊為臨床催眠治療師，不時邀請身邊友人練習催眠，主要集中處理焦慮情緒及失眠問題。

Hercules Chan
24 December 2015 ·
───天才不可怕，
可怕的是那種活到老學到老，
不排斥學習任何事，
一直在成長的人，
你摸不清楚他什麼時候會到上限。

睇完覺得自己好屎

巴打高抬貴手見到我唔好影我ok? thanks!

考前一日佢有嘢唔識問我，第二日考前佢仲熟書過我...
我嗰陣科physiology 點勁法都要背啲... 我覺得背嘢技巧係有，但係有部分真係天生背嘢/學習速度嘅能力學唔黎...

垃圾asso上返ugc degree
有拍拖有返parttime
上到黎爆幾次4 橫數schorlarship#adore

鋼琴點樣十級...

Retake入左hku
之後追尋自己夢想quit u
唔係能力上嘅叻
係心態上真係
有幾多個人會敢做 特別係呢個k型嘅香港

steve job

penis

咁林日曦呢
利申ive仔

一個小問題

點解唔可以係大學到佢

再知道佢依個人係中學果陣有幾叻

再覆依個po

點解唔得

旅行食煙掉煙頭引發山火
害死人又自己爛面
最後靠消費山火生還者身份做到傑青

身邊有叻人，但我覺得未去到咁神化

上hall莊同埋各種短莊
cgpa 3.8+/4
攞過十萬船去外國top10大學exchange

係庇護工場大？

phd 畢業前賺夠錢退休

platinum算咩 之前有個中大學生打到菁英

重自己話自己係慈父 真心叻 我做唔到

sorry 我唔係glaw 只係LLB 係咪好廢？

你識尼采？

睇完個post覺得自己垃圾都不如

利伸：垃圾

爸爸請你食水煎包

佢畢到業

讀medic trans去Qfn然後去左Cambridge讀bio med post grad
做ibank Intern個陣揾5皮幾一個月

三角鈴同搖鼓八級，GPA 4.5，識八種語言，包括美索不達米亞語同中古漢語

冇咁嘅榮幸

UST Engine 韓仔 gpa4.5

英國讀商科？人地當你A-Level唔讀書攬水泡喎
嗰邊大行中意請理工人多過商科撚 係腥港先倒返轉

利申：有親人喺當地撈

識人日日走堂
剩係返midterm同final
考final前一晚先開始溫書
仲要考個日遲半個鐘入場，之後早走
科科都係咁
我心諗有冇咁撚癲
最尾聽人講佢gpa

1都唔過

17A

你死啦 係連登提呀蘇仔
幾勁都係原罪黎架

非三大非神科既女仔搵到份70k既intern

係Canteen 氹到呀姐下午茶送隻雞翼比佢食...

知你講邊個oxford
人地大行star analyst
全家都天才
細佬都係ibank
連登仔知唔知香港人做ibd知唔知幾難

有個人major in ocamp
入u前佢玩緊ocamp, 我grad左之後佢都仲玩緊ocamp

勿相認

city BBA yr1 quitU 重考dse唔升分入撚左Cu 英文
依家係Cu晚晚食女

每年二百幾人入港大law
見識幾淺先知可以話咁叫叻

我朋友 year 1果陣岩岩識入宿 year 2班撚屌老屎忽心態 話每一年嘅新仔都要同佢地行禮 仲要除褲露個屎忽比佢地打 我朋友好遲先到 入到黎見到咁嘅情況即刻跑左入房 個老屎忽見到叫佢即刻出黎 我朋友死都唔肯 之後個老屎忽話再唔出黎就係佢門口柯尿 我朋友都係冇出黎 跟住條友真係柯尿係佢門口 點之柯柯下佢就訓低左話好條撚好痛 原來我朋友用左燈條電線包住隻鐵匙羹 再同間尺綁埋一齊放係門口 因為尿係導電 所以啲電就由尿傳上去 尿導電呢樣野其實我地個個都學過 但係佢就可以靈活運用 由果日開始我就覺得我朋友好勁 之後佢仲年年考第一名直到畢業

利申:係外國讀物理 識我勿相認

睇左咁耐 得呢個值得學習

cu medi?

no
某書院

Hi there? 柒咗就潛水？

3 idiots

識個最叻咪有女朋友仲叫雞 搵ptgf 同埋日日sex chat
[多圖](poly) 釣釣下狗公 釣到好姊妹個男友 -第一集

完sem就出左家做和尚

威啦威啦

你係叻人 我收番

唔係自己大學
但exchange program個陣識左幾個Stanford學生

一個女仔係year1讀computer science
已經係adobe既software engineer & web developer

另一個男仔係知名報紙既政治專欄作家

可能我見識少 但真心覺得佢地好撚勁

ive仔見過條友讀左幾個sem無錢交學費走左（聽聞係佢懶 唔去申請grantloan)

結果條友第一年做生意搵廿萬 第二年 40 而家過百

好似話有錢比首期但唔買樓住

sor ive唔係大學 不過呢個我真心佩服

撈偏？

做g?
一個禮拜勤力啲嘅話應該都得

你唔講真係醒唔起

身高195 識15國語言 有5個鬼妹女友 年薪500M

100蚊個陣入 700

改圖

最叻拍馬屍,奶袋底同吹水認屎屎屁

係呢方面叻到自稱叻哥

有精神病但係係大學都生存得到未死

On9 , IC , oxford 都有水泡科？

Oxford 無咩水泡 易入都要interview / apt test 勁
Ic 大撚把水泡喎清 material science geology geoscience aaa - aab / abb 都得喎

誅心論呀而家？讀到商科先可以屌人讀商科？你使唔使做特首先可以鬧特首？

呢啲商科狗威來威去就係喺腥港做奴隸主買辦壓迫窮人，魚肉百姓，去到外國算條鳩毛？

講你聽個事實當地大行愛理工人多過商科人就屈人妒忌乜乜物，唔好話我篤中咗你唔受得？

商科出身做富豪？有幾多個Donald Trump呀世上 ？

Science叫「水泡」？你用腥港豬奴市儈勢利眼光睇Science點會唔係「水泡」？不如問下電腦電話電池藥物......係乜嘢人發明出來？歐美就係深知呢樣嘢所以人哋政府先咁重視科研，邊似得腥港班忘恩負義撚淨係識玩金融地產，將啲Science人才逼晒去歐美進修、科研先生存到？

港奴淨係活喺自己豬欄，屁股朝天豬眼睇世界蔑視Science為「水泡」

叫佢過幾招

整畢業作品 攞埋金馬獎

1個鐘既lecture入面自己derive convolution

讀完出黎都係幫人打工

Donald Trump 都話business schools 冇咩用

IB滿分狀元 KongU同唔記得係Cambridge定咩既大學都想收佢讀Law
最後佢留係香港讀music 而家full scholarship去左london讀master
上過好多次報
仲要屋企好有錢 有司機有幾個工人 人生贏家

讀得ib個個都屋企有錢 好葡萄

Law Ka Ho

大學見過最叻既人應該係朱經武

順帶一提最賤既人係嗰個有朋友用支付寶俾錢叫雞既教授

好想玩玩了

Ibd summer analyst

話唔靠關係都冇人信

唔好講ibd 其他front office 唔係三大神科都好少
Btw 應該係hsbc先俾到70k

Best of all

獸父

推

真心問憑咩
另外聽講過有OU grad既女仔直接入左某bb trading

可能佢有內幕消息...